有無做緊中資公司既手足

交流下公司風氣

利申做過MNC,港資,日資,準備入職中資

蝗語講成點

算好彩
成條TEAM連老細都係香港人
蝗我諗佔OFFICE 10-20%

港資都做過支資有咩好怕
利申 9up

聽講支資要上位實力無撚用 九成睇人脈
手足點睇

我以前個間港資就實力同人脈一半半

想知份bonus係咩環境

同李超人打工算５算港資

中資券商留名

跟大陸佬做野,根本唔撚洗講規矩
俾文件佢審批,個個大陸佬都驚撚死揹鑊,會叫你再俾埋佢個阿頭再審批,
但明明嗰d人係第二個部門,唔撚關事
如是者,一份文件要十鳩幾人批完先出得

成條TEAM做好晒野,連自己阿頭都agree埋
去到班大陸佬到,是但一個無啦啦話唔得,就成份野hold住/reject
本身訂立既公司規則,無撚晒
完全係人治

到有起事上黎,d仆街大陸佬就會話唔關佢事,
叫你搵佢上面個阿頭,一個推一個

大定細行 b仔如何

同日資一鳩樣

中資保險 programmer , 無支那同事 , d女同事幾乎阿審黎

全公司無後生女？

應該算

要用中文寫 email 畀同事嗎

我話之佢地照用英文

做野HEA唔HEA?

以前中資物流公司

中秋
新年
冬至
會派1k 每人

老細利是大唔大封

個1k 老細咪扮係利事 但明明就公司比
佢入落利事 又慳返自己個封

垃撚圾 不過好過無

不過管理級別有唔少應酬費

刷鞋係咪生存必備技能

做過幾年中銀
真係狗也不屌

做緊中資

都要睇行業同DEPT既
BANK本身就唔好做

你topic明明講背景

真係好克薄年假少開工利是例牌廿蚊

我有朋友做緊中銀BACK OFFICE佢話日日都好撚HEA
準時收工

BTW 5你老母

Hea住做就得

唔好諗住上到位

係好HAE
基本上全部野standard Procedure
機械式跟足黎做就得
識多少少excel已經可以平均每日工作2小時就搞掂晒D野

主要係講緊中資既文化, 公司, 同埋D人西者

我做過既中資感覺就係唔好既
good luck巴打

其實HEA做無位上都無問題
最撚緊要人工KEEP住加 B仔繼續派就得 獲又唔使我揹
有時間剩俾我炒下股讀下書仲好

可否講下D人點西法
我舊公司全TEAM都男人 相處都無乜問題
黎緊老細係女人

辦公室政治果D啦
同層見面都唔會打招呼呀 好似望唔到你咁
D人各自為政 唔係一個"teamwork"
做D野好柒之類 唱歌歡迎D總落黎呀等等

或是都係同公司有關既
但身邊都有朋友做緊唔同既中資公司
大同小異

On9
乜總乜總出現要歡呼

DLLM無人識你呀

做過支資零售鋪
某啲大陸節日會派錢同食飯
不過老底比同行低
所以都係嘥氣

而家做緊中資,福利幾好,但D 大陸人始終文化唔同有時幾難溝通

做緊中資 老細睇你你唔撚洗做都得，但記得老細蒲頭就要第一個衝出黎

中資small potate

你個名

講唔講得咩行業